一句講哂 代表香港女運動員 李慧詩定歐鎧淳

李（無波無樣有成績）

歐（有波有樣有成績）

鮑姐

鮑姐呢?

你揀鮑姐

鮑魚

李麗珊

鮑姐
btw 歐鎧淳有波

一句講晒 鮑起靜

同問

唔俾揀女例搖?
Btw 魚包女且

李

歐有咩成績

Ig followers 多，做KOL

上年提名埋金像獎最佳新演員，同佢個鴛侶出雙入對，齊齊搵真銀，名利雙收，羨煞旁人呀真係

歐佢有咩波

李都幾大波其實

淳淳

歐鎧淳

收皮啦